有幾多人用翻自己高登個名?

我 不過係兩個名夾埋一齊

新名
新forum就用新名

my name

我個名比人偷撚左

新名

留名

點證明你係？

btw有冇老衲式方法證明

我係 但係高登ac已bam

新forum 新名 舊事已去

以前係cd rom

行走江湖…坐不改名，行不改姓！

me

行不改名

Me

都只係一個稱呼啫

填錯野唯有改II世

由紅字轉左藍字

用返最舊個個名

可以改咁長名？

少咗一個字因為呢個名喺高登比人用咗

我